你们这些暴徒真的比猪还蠢

你们这些暴徒真的比猪还蠢咱们和林郑就是想你们游行过一年半载让我们看到你们的诚意才考虑撤回，想不到你们居然作出这些暴徒行为俗语也说精人出口笨人出手，你们真的很笨。你认为林郑还会理你们的诉求吗？等林郑召唤解放军的时候你们这些暴徒一定会害怕

你们这些暴徒怕了未有？

屌你老母
影響到人觀感既野就咪撚做啦

創你老母咩

創意？ 你爬返入你老母閪度就真係有創意

樓主線唔是咁曲的

On9抵你做成世送餐員

冇做好耐啦

對唔住

樓主第日清算你

你個名
係咪TKL果間